---
layout: post
title: 0x07 уже скоро и давайте соберем всю инфу в одном месте
date: 2019-11-12 00:00:00
categories: announcement
short_description: что, где, когда и план встречи
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

Привет,

Встреча [0x07: “Вычислю по айпи”, “Неуловимый джо”, игры, читы, фан и многое другое](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/) уже в эти выходные (16-17 ноября). Да, да, через несколько дней уже и давайте постараемся собрать всю информацию в одном месте :)

Встреча будет проводиться в двух местах поочередно:

1. **Собираемся в фотоцентре "[Белый Формат](https://vk.com/whiteformat73)" к 19:00**, читаем доклады "[Деанонимизация, криминалистика и немного контр-форензики. Волшебные пилюли и советы](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#report-anon-deanon-and-anti-forensics)", "[О вреде и пользе компьютерных игр](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#report-are-games-bad-for-you)" и "[Точки отказа, построение отказоустройчивых систем для различных сервисов](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#fault-tolerance)"
2. **Перебираемся в компьютерный клуб "[Headshot ЦЕНТР](https://www.headshot24.ru/headshot1)" через дорогу к 22:00**, по дороге захватывая еды как твердой, так и жидкой, так как оставатьсято на ночь :)
3. Читаем доклад "[Уязвимости на сайтах и что нужно сделать чтобы их найти](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#report-how-to-hack)" и проводим воркшоп "[Ищем уязвимости и учимся их эксплуатировать в безопасной среде](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#workshop-w3bh4x)" для всех желающих
4. **Закрываемся на ночь в клубе** по завершению `пункта 3` ([запись ведется тут](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeTUNKQrnO_-riA_OKELfKN87NkPa3fZeAT5uJK4vPNVjZI6g/viewform)) и настает время воркшопов, чемпионата, докладов и дополнительных активностей. **Клуб в нашем распоряжении до 9:00 утра 17 ноября**.

> Полный список докладов и тезисов доступен по ссылке: [https://dc20e6.ru/meetup/0x07/](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/) и также будуь секретные активности, которые там не описаны, но они будут и о них узнаете только по факту ;)

Отдельно хочется обратить внимание на то, что в клубе

- Встреча только `18+`, так как будет 4лк0г0лb, а еще мы сделаем своего `АНАЛОГОВОГО 4ЛК0Р0Б0Т4`, а тестить его только 18+ однозначно ;) И да, 4лк0г0лb в рамках разумного. Не нужно иметь цель ужраццо или получить монитором, за этим будут смотреть, а за порчу имущества будет отвечать каждый лично.
- Игр много и играть каждый может в то, что хочет. Если что, список того, что есть вот тут: [https://vk.com/wall-74824386_7880](https://vk.com/wall-74824386_7880)
- Насильно никто никого держать не будет ночью, и домой можно будет пойти когда угодно, но это как-то скучно :)